[學術討論]點解城大特別多靚女

係咪有個潛規則

靚女就要揀城大？

錯覺

撚有靚女

咁科大叫咩

好撚多喎

正撚到飛起

圖都冇張

真係多

不過唔關我事啫

香城大學

銀行都好多錢

因為愛到入城大也分開

marketing d女正到

多謝巴打

差咁啲野